好驚有青光眼

我一年前已經單耳突然聽唔到野（已開過post)
醫生醫過只醫到低音聽得到

醫完耳之後發現眼睛睇唔清野
睇眼科發現眼壓高 大約24度
最近一次個幾月前去覆診
話再高左一度 25度
最近幾日發現頭痛同眼痛
我好擔心 青光眼呀
唔通個天又要我突然聽唔到仲要我突然睇唔到

最近仲要過年
我預約眼科要等到26號先有得睇呀 點算

其實有無諗過入急症？

隻眼係唔係每逢訓醒好似比人打一拳咁痛法？

上年聾果時頭暈到作嘔
Call白車入急症
個黃綠醫生 check 兩check 就比止暈藥叫我走
等左成十日先有得睇專科

果時廣x醫院專科果個醫生都唔想醫我咁
唉

前幾日烏低身同咳會痛痛地
今日好似密左好多
感覺上係眼球中間有淵痛同少少刺痛

你肯定係眼痛唔係頭痛？
有無睇過腦科照過腦/脊椎？我睇你以前啲徵狀你個背痛問題都可能有關

自己整d 決明子菊花水飲 (黃昏後飲)
可降血壓、眼壓
效果可能比西藥更好
一頭半個月冇事

另外頭暈痛嘔可買半夏瀉心湯調理下
不過你先單獨試決明子茶睇下效果
好易整
自己 google下

感覺上個痛既源頭好似在眼入面既感覺
如果懷疑個腦就要搵腦科

唔該晒 巴打
我會試下

聽你講都似慢性青光眼
唔會一兩日即盲既
15歲果時驗到眼壓30up
10幾年都仲有一隻眼尚可生活
係有事就按時滴眼藥水/食去水丸/做手術
唔洗咁快膽心呢一刻既

好深近視？

分享下巴打
你係單邊慢性青光眼？
你果時驗到30度
咁點醫 醫治情況係點

幾多歲？ 樓主 加油

有無照過腦電腦掃描？

㩒左iddqd

32人到中年就奶野

個幾月前覆診好似做過咩眼底掃描+圓形視力測驗+測眼壓
果時眼壓25， 其他兩樣就無咩野
依家就唔知了

兩邊
一邊做完手術之後視神經已經弱到受唔住手術
視野同視力都低左
去到眼科 首先會用吹風機咁既野幫你驗
入到房見醫生再用另一樣野驗
咪眼藥水控制 唔ok 就手術
術後都唔ok 就加埋口服藥 食完會手腳冰冷d 都冇乜特別
個大方針都係點樣將個視力可以keep 住 唔好惡化得咁快
一兩年做次視野圖 睇住情況

睇私家啦，等得政府黎我驚你醫唔返啦